有冇試過成日發夢都見到同一個人？

上個月同一個朋友吵左 （其實係佢鬧我唔係我鬧佢）已經有三個星期冇講過野
但我就係呢三個星期晚晚都會發夢見到佢

有冇人試過？我唔想再發夢見到佢 好痛苦

因為你太在意佢

見返好多小學同學
好多facebook都search 得到
只係已經變曬妖魔鬼怪

你同佢地發生過啲咩事會變晒樣？

永續puberty 內外永續MK.